2 MODOS DE JUEGO:
    - CIRCUITO: DAR VUELTA A UN CIRCUITO PARA INTENTAR MARCAR EL MEJOR TIEMPO EN CADA VUELTA. UNA VEZ MARCADO EL TIEMPO APARECE UN MARCADOR CON EL TIEMPO RESTANTE PARA MEJORAR LA VUELTA.
    - DRIFT: INTENTAR HACEL LA MAYOR PUNTUACIÓN HACIENDO DRIFT. DERRIBAR LOS CONOS DISMINUIRÁ LA PUNTUACIÓN. HAY CHECKPOINTS DURANTE EL RECORRIDO.

*   AL DERRAPAR SE PRODUCEN PARTICULAS DE HUMO.
    AL FRENAR SE ILUMINAN LOS FAROS TRASEROS.
    CIRCUITO CON RAMPAS Y UN LOOPING.
    LA "BEST PUNCTUATION" DE LA PANTALLA DE DRIFT ES UN SCRIPTABLE OBJECT.
    EL COCHE SE MUEVE A TRAVÉS DE WHEEL COLLIDER.
    HAY UN MENU PARA SELECCIONAR EL MODO DE JUEGO QUE QUIERAS, SE PUEDE PASAR DE UN MODO A OTRO SIN SALIR DEL JUEGO.
    
CONTROLES:
    ACELERAR -> w
    FRENAR -> S
    GIRAR -> A / D
    DERRAPAR -> SPACE
    MENU PARA VOLVER AL INICIO: ESC (SOLO EN EL CIRCUITO)
    
(EL LOOPING DEL CIRCUITO ES DIFICIL DE HACER, PERO ES POSIBLE CONSEGUIRLO)